【名家論談】梁家傑（12）： 港澳辦中聯辦干涉《基本法》第22條 對香港法院說三道四者閉嘴！ 立法會開會怎樣處理事務

#梁家傑 #港澳辦 #中聯辦

【名家論談】梁家傑（12）：
港澳辦中聯辦干涉《基本法》第22條 對香港法院說三道四者閉嘴！
立法會開會怎樣處理事務關你咩事？
九月選舉 保皇黨親共派擦鞋仔岌岌可危至真

《看中國》香港頻道
115K subscribers

#梁家傑 #港澳辦 #中聯辦 #基本法 #香港法院 #郭榮鏗 #駱惠寧 #夏寶龍 #看中國 #名家論談 #王全璋

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

記者：Nina
攝影 剪輯：Jacky